［好重要！］全部絲打同我入黎！

既然d婦女團體唔做野，我地自己做！

女仔係抗爭現場，被捕既時候，經常受到暴力，不公平對待！
我地除左投訴，譴責之外、仲有乜可以做？
大家用匿名方式講下你地遇到咩暴力問題，
我地將有關事件收集，交比記者傳媒，民權監察，同埋民間記者會！

保護所有示威者，不因性別而受不公平對待！

HKWomenRight Tg link:

自推十次

10

9

8

7

6

5

4

3

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

2

1

推！